澳門遲香港6hrs開記招 但防疫措施仲早2hrs生效

香港1500開記招 0000生效
澳門2100開記招 2200生效